【武漢肺炎】屯院宿舍供醫護自我隔離 水龍頭湧臭味黑色污水 傢俱覆滿塵垢

屯門醫院多年來有「地獄醫院」之稱，惟其護士宿舍亦仿如地獄。近日不少醫護人員因擔心接觸新型冠狀病毒確診患者後會傳染家人，決定到院方提供的護士宿舍自我隔離，發現情況相當恐怖。《立場新聞》獲得多張相片，顯示屯門醫院的護士宿舍衛生情況極惡劣，醫護指，廁所水龍頭持續10分鐘湧出惡臭黑色污水，另外床褥、枱面、地氈等有大量塵垢污跡，估計長時間沒有人清潔。屯門醫院發言人回覆《立場新聞》查詢指，院方對臨時員工宿舍的狀況欠佳深感抱歉，即時聯絡同事更換房間，又承諾今後會加強監察宿位的狀況。

用之前點解冇人去檢查過？

地獄醫院果然唔係浪得虛名，對員工都咁撚仆街

班大陸狗隔離係住獲政府安排高級旅館呀

屌你老母政府真係當醫謢係避孕套
雖然佢地係好撚唔爭氣係抵屌 但去到咁嘅待遇真係人神共憤

自來可樂水

扭開水龍頭就有杯espresso

吓，有得比你住，仲想點

屌你笑撚咗

醫管局真係好 水龍頭有可樂飲

痴撚線醫管局
衰撚過武漢

Silent Hill

人地住EATON 食好西 醫護就咁 唉

仆街政府

慘過住難民營

水喉駁落屎渠

點解香港堆高層可以咁廢

點解會出屎水既？有冇人解釋下？

大陸狗就住酒店

成盤係血
當佢無事
話之

共產政權真係當香港人狗咁撚

比你住，日日開水龍頭飲espresso. 仲有大把微生物陪你

silent hill

推

未中支那肺炎先中退伍軍人